南港島線真係一個笑話

今日就壞
話咩黃竹坑至利東供電故障